[9月6日] 本來，今日係立法會選舉投票日

9月6日
本來，今日係立法會選舉投票日
大家請唔好忘記

唔好將不正常
因爲習慣
而誤會為正常

by「三投三不投」立會初選聯署

推